歐洲玩一星期有邊到好去

荷蘭比利時一星期夠唔夠玩

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

比利時悶撚到on9

Finland, Baltic states, Sweden?

黎遙遠嘅蘇格蘭飲個茶悶到想死

比利時冇咩好行
brussels臭到仆街

Brussels 景點集中1-1.5日就得
Amsterdam 都可以玩2-3日嘅 可以加多日風車村

利申 自己hea遊 荷蘭玩咗五日 比利時三日
朋友都唔明點解我比利時可以留到三日
但係我鍾意hea住旅行 同埋咁啱我去grand place嗰陣超級好天 所以嗰個畫面靚到我一生難忘

布魯日，根特，安特衛普幾正
計埋布魯塞爾 4日夠玩
荷蘭預5-6日

一星期淨去一個國家深度遊算啦
第一次去咪歐洲咪 意大利/法國

個陣去挪威一個國家玩左20日

淨係去過brussels 就叫比利時冇野行

比利時悶到傻 Bruges >Kent >Brussels

德國？

布魯日比利時第一伏係佢
完全overrated

根特好少少

聽完你地咁講睇嚟我8日行程留5日喺荷蘭2日比利時1日盧森堡好喇

一星期我寧願玩 西班牙/葡萄牙 呢兩個地方我覺得真係幾好玩

比利時唔建議晒時間 你得一星期咁短
比利時通常係順路去埋

北方威尼斯

布魯日好撚多人

根特反而好寧靜落車行3-4個鐘上返火車

盧森堡先係終極大伏
消費又貴又無嘢睇
得1日走去cologne睇大教堂好過

係都去意大利啦
簡岩地方的話 景又靚 野食又好食
比利時真係悶到